後援係咪真係抵屌

是咁的，我由六月開始每一次都有出，得閒嘅都會攞晒啲時間整文宣，但之後勇武嗰時我都龜喺後面，因為要供女朋友讀大學，真係冇錢買靚嘅gear, 我自己又怕死，唔敢空裝上前線。我好支持裝修同神獸，不過每一次見大家屌港豬阻膠同偽黃都好似屌緊我咁，其實我係咪真係抵屌...

你不如出少句聲啦